黑警怒屌消防救人

消防金鐘救被困者，結果被班狗屌幫曱甴
我要每個消防都要LOOP過呢條片

我要每個消防都睇過呢條片

push

Push

佢地又何嘗唔係有人唔做做隻狗
推

Spread

我要每個消防都睇過呢條片

原來消防有成萬幾人架!!!! 齊齊做黑警下把

比成咋食屎狗圍住吠都可以面不改容
消防

Fb好似有個消防群組，有冇人可以放上去

完美分得到咩叫專業 救急扶危

10669 個消防員，你地救人要記得問准黑警先呀，係火場都問准先，如果唔係又話你幫曱甴架啦

消防同黑警都係UNDER 保安局
不過永遠比黑警食住任屌唔嬲

CLS 呢D同事黎? 真係反佢老母個豬肚就係屎

10669個消防員，你地係火場救人要記得問准黑警先呀，如果唔係又話你幫曱甴架啦

跟足程序守則做，都比黑警屌
咁又係，果班不嬲都當規矩冇到

10699 個消防員，每個都要睇一次

唔夠呀，我要消防個WTSAPP GROUP瘋傳

小學雞

消防值得尊敬
除左維穩 真係諗唔到點解人工底一截

人地未撚驚過
可能跟本就識, 都係住個度

仆街 救人英雄比狗屌搞

今個星期一齊寫心意卡比消防？

有人被困
應救急扶危

因為真係當佢哋係狗

進一步同我拉攏消防

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

睇唔到

等睇所有紀律部隊同黑警 割蓆

推

死黑警

消防日日救人 黑警日日殺人

琴日啲狗搞到消防食彈 快撚啲杯葛佢哋

幫推

消防就係要救人 死黑警

有人唔做走去做狗閪？

消防要人！！！！！

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

成班食屎狗

黑警仆街死

班狗唔抵得消防比人讚 條氣好唔順

支持正義消防

支持消防

我要全港消防睇到條片！！

感謝所有企喺我地呢邊嘅消防
大家要記得之前爆太子站有問題嗰三位消防哥哥尊敬你地

咁憎消防
屋企火燭唔好call人哋呀

推呀

一個都夠你隻狗打啦

不如做啲實質嘢
好似藍絲撐警，拉隊去佢間局送果籃嗰啲

真係高下立見 果然有EQ IQ都唔會揀做狗

點止火災
消防好多範都有

個群組好似有規例
唔俾傾政治野

放心
一早已經連續幾個人
喺消防facebook group share

問題係大家都fact check唔到發生咗啲咩事

push dllm 有人唔做走去做狗

消防員表情好正

支持消防上前線守護孩子

以後班狗自己執屍

有紀律，冷靜，有教養 vs nothing

聽到幫曱甴，都知講緊邊單野
藍絲group傳緊佢既樣

整個支持消防遊行

岩岩荃灣果總部先call完

辛苦救火英雄
有人被困 應救急扶危

黑警同D大劣人 周街屌人冇分別 一樣咁肉酸

呢條片好有價值.

消防佬唔出聲就比差佬騎一世了

屌消防呀？729炒狗車嗰時唔見你屌？
唔好屌我01第一個彈出嚟

啲狗唔會明咩叫紀律
消防永遠幾危險咩情況都要救人為先

識得分辨是非就唔會做狗啦

諗起呢張圖

出去大聲講自己做乜職業LO

推到每個消防員都睇到呢條片

有人唔做走去做狗

我哋幾時整返個向香港消防員致敬Facebook page

感謝消防

啲警察快啲仆街死啦 dllm

任何國家任何種族既警犬都係垃圾嚟

人係唔會驚狗

冇頭冇尾，其實咩事

其他國家既警察我地都唔了解
點解話埋其他人

開唔到條片

狗吠

向香港消防致敬

消防唔出聲都正常 都聽唔撚明狗話

見到個消防哥哥被啲狗咁屌法,真係替佢難頂
難得佢從容不逼有良心都係一種罪

寫表揚信去消防處

啲驚賊咪又係教狗仔女講自己老豆母係消防員

黑警爛仔到呢
幾撚賤格
政府點培養到呢班低智商咸濕無紀律無人性嘅賤種？

佢地做返份內事要俾黑警屌
消防仲點撚忍呀

我地要大力反擊呀
點解救人要比人起底，
比人圍住黎屌？
你班差佬好好對香港人會做成今日咁既地步？

其實我覺得宣傳方向應該係

大力讚美消防，救護

真正幫香港人既英雄

知唔知果日救人既消防邊個局 用匿名買D野 去感謝下

笑撚死

絕對要，

其求搞個集會已經夠

最緊要make noise，

多謝幫過香港人既英雄

點解要咁樣比人侮辱

有back up?

未開閘睇撚到被救嗰個係示威者咩，都多鳩餘死差佬

消防應該幾鍾意呢首歌
上年消防嘅晚會佢地都有上台唱

補充 上年消防處150週年晚宴

求back up

我哋接心形嘅心意卡比佢哋一人一句多謝佢哋夠香港市民出嚟

消防心諗：阿叔入火場多過你返屋企，洗驚你？

狗竇水浸記得唔好call消防！

我驚分分鍾D藍屍消防屌埋一份咋..
唔好咁樂觀諗到D消防好團結, 以為會一齊倒戈相向

以後手足見到消防都大大聲同佢地示愛
我要全世界都知消防有幾偉大

大力表揚消防 孤立班狗

依張圖光暗構圖以至內容都極之優秀

消防大佬都冇佢咁好氣廢事嘈

你估消防冇藍底咩
問題係, 人地唔會唔接call, 特登唔救人逼人覺得自己好重要呀嘛
呢啲咪專業精神囉

佢俾人起左底擺左上fb

黃同藍冇咩問題，但係做天職比人屌，係未痴撚線

咁我都知好多狗轉去做消防

死黑警 有事咪撚叫消防/ 救護

你班仆街黑警冇資格屌消防

我如果係個消防，我只會更加認同金鐘救被困者的行為，因為被困者被popo拘捕，一定會被打到不似人形

有人被困 應救急扶危!

條片果到係邊到黎？

消防海關底層好多都黃
而且好憎黑警
因為好多task 交接最後都俾返黑警, 覺得自己乜柒都做晒所以d 態度係好撚柒串

其實消防政治中立
有冇人支持佢哋 都會秉持專業
我覺得平時讓路 拍手掌 叫加油就可以

消防員站起來
爆佢831

推, 整個心意卡比消防

EQ 一下就分高低

真呀 咁撚多消防 實有藍有黃
但係咩立場都好 on duty就只係會運用佢作為消防嘅專業知識 經驗同態度去工作 唔會因為立場影響判斷同行動
消防正氣唔係因為佢幫唔幫示威者 而係因為消防識得尊重自己套制服 尊重自己嘅工作

用呢張相去做支持消防集會主要文宣

有人唔做做曱甴
俾d創意啦，又抄

多謝消防員

on99popo

推，孤立黑警

有人拍閘求救，消防幫人離開果閘係好應該
結果比黑警屌幫曱甴

收皮啦黑狗

哇屌推呀

各位消防大佬 希望你地睇到呢個po 大把香港人撑你地 繼續加油 有咩要幫手就出聲 香港人會企係你地個邊!

消防做野 洗撚你地呢班狗教？

班黑警真係爛仔黎

721

有日狗屋火祝請消防慢慢行過去問popo可唔可以救火

消防叔叔

點知係咪又嚟多次中信事件
開閘救人係好合理，每個人都會咁做

可能性低D
因為今次消防跟足規矩做野

消防好講紀律，唔可以因為危險或其他原因唔救人，呢點學堂好著重既要求
如果個個都唔跟規矩，或者驚，而唔入火場或者救人，會害死好多同伴
D老屎忽消防都講過，驚既就唔好做消防

消防手足好波

有理無理喺啲藍屎grp屌鳩其他紀律部隊，唱佢哋幫班暴徒，睇吓其他紀律部隊仲撐唔撐警，孤立黑警。

德國警察幾高汁
可能因為做錯事真係會俾人屌gestapo

推
休班犬都夠膽聲大大
未撚死過

你班仆街跟order 開槍殺人就得 人地跟order 救人就唔撚得呀？

班狗

Eq高咁多 邊個係人大家有目共睹嘅

睇吓其他紀律部隊無啦啦比藍屍屌，仲會幫唔幫得落班黑警。

E.g."政府係時候審視資源分配，減消防資源，睇佢地點幫班暴徒。”
“建議消防，入境，懲教一律under 警隊，費事警察辛辛苦捉嘅疑犯俾人放走”

我要每個消防同埋家屬都睇過呢條片

狗隻屌紀律部隊之首
消防阿sir你吞唔吞得落淡氣呀

玩大呢d言論就啱

光頭警察畀大陸推佢上位，連登有冇能力推呢個消防上位？

我要每個消防同埋家屬都睇過呢條片

佢地覺得做天職救人要比班狗鬧既，咁未由佢囉，冇事架第二日繼續比狗鬧

一睇就分到高低
消防淡定笑完就算，eq高到呢
班狗就不停咁吠，真係打起上黎我諗消防可以一抽幾

推另一個後生既仲好，果個PROBATION未過

汪！汪汪汪汪！

淨係聽到狗吠

推俾消防睇
支持消防

因為真係當佢地係狗

推到消防睇到

係推到每一個消防都睇到

啱呀，拉攏消防真係會好好多

連登仔點都有D消防FD掛，要全部消防(連埋退休果班) 唔係難到連登仔下話

連登仔點都有D消防FD掛，要全部消防都睇到(連埋退休果班) 唔係難到連登仔下話

前線手足背左以下電話佢

死左link

香港警察視香港人唔係人，因為香港警察本身就無人性，亦唔係真愛國，只係為私利殘殺大眾市民。

中共將香港人去人化好成功
班狗賊已經上哂腦痴撚咗線,唔同立場就唔係人

有病

是非黑白不分, 消防只係盡自己職責將救人視為首要條件 反而俾班不斷違反警例,國際人道法, 濫捕濫用私刑, 警黑合作, 共產黨工具既仆街黑警屌, 真係諷刺.

之前消防開post 有唔少消防巴打架喎

煲大佢

消防員只係做返人應該做既事

成班癲狗亂咁吠

（廣傳！請大家寫信表揚英勇救人、盡忠職守的消防員！）狠人問左消防員朋友，證實寫信是真的有用的！

星期日，喺金鐘站英勇救人的兩位消防員宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。特別係其中一位消防員佢剛剛入職，未過probation！請大家用自己Email寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日（9月29日）二名消防人員因為解救被困在金鐘地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

FWD:
內部收到萬幾封email,希望大家可以send多幾封，
佢哋內部互相投訴，我哋要幫消防啊！
近日二名消防人員因為解救被困在地鐵站內的市民而飽受抨擊，宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。
佢剛剛入職，未過probation，寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。
消防處好重視民意，如果多人寫信/電郵去讚佢，消防處真係可能為免激起民憤而放生佢！(of cuz. it is better to write your own letter!!)

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日二名消防人員因為解救被困在地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
3-10-19

THX 已SEND

應該係時候幫班黑警改過個名啦
叫佢地做狗真係太侮辱啲狗
應該叫過街老鼠
有人唔做做老鼠

消防記得以後唔好救黑警既家人

嚟緊weekend遊行經唔經兩位消防員間局，拉隊去表揚下
其他紀律部隊做得好我地都要大大力支持
激死啲黑警同藍絲

被屌果位係當日幫手足既其中1個？？

等班藍屍屌鳩消防，睇吓消防會唔會座定定任佢屌

孤立警隊！

respect消防

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

又或者奴隷

有冇back up條片死咗了

自膠

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

呢條仆街藍屍投訴緊救人消防員啊
大家可唔可以一齊寫返讚揚信
再report個fb

tui

做好人都畀狗鬧 慘
你班死黑警賤種惡撚到無人能及

推 我地唔支援 冇人會支援

推 幫消防

推 但條片死左？

推 唔好撚救黑警

消防下次set喉救火個陣,不妨跣手射下啲狗

推無用, 要寫d感謝信

消防員，仲忍咩？

狗是垃圾 警是狗

依條link都係
唔該大家幫手report咗佢

加油阿叔
200萬人撐你

黑警唔知咩叫專業，我撐消防哥哥

罷買TVB客戶！今日派嬲對象：OK便利店

全港消防反警都幾正下個個消防成架坦克車咁啲狗除左特別部門全部肥豬咁

有冇人幫手整個英文字幕版推出去

推 消防唔係好似你地咁無良知

其實尋晚油塘都有一單

可以考慮

消防佬好型 果然見慣大場面
同啲呃OT垃圾係唔同

支持香港消防

狗：汪汪汪汪汪
消防:

同懲教朋友講呢個係退休懲教職員

聽*

呢啲就係高層出黎撐警乃警既下場

有冇back up 條link禁唔到

消防點可以俾班狗食住呀

邊個黎

段片收咗皮？